我希望出年東京奧運，港隊入場係播「願榮光歸香港」

手足們，我地會成功嗎

答你唔到但大家要繼續堅持落去先有機會達成你願望

出年你仲上到連登先講

唔好傻啦，港隊好多都藍，甚至教練係紅添，諗下好啦

我要願榮光變成官方歌

士氣第一

仲有班不問世事嘅離地運動員
同藍無分別

日本手足幫手播

去左14號先啦

組織埋hur 9支那國歌

入場播國歌嘅咩？

唔記得

定係攞金牌果陣先播?

LOL班電競港豬

你當日本人傻架？

block

喺場外播到都偷笑

繼續分化啦

出年快得濟

再下一次奧運有機

天琦出返黎做總統

日本出晒名奶共嫁wo

咁都分化繼續屈啦

支共底下應該冇乜可能

所以方法只有一個

日本一定淆青，唔駛ff